點解決貓係我張床柯尿

如題 領養左近3個月
佢一歲左右 仔黎 已絕育
平時都會係貓沙大小二便
啱先訓教 一摸張被 濕既
先知佢柯左篤尿
上網睇左大約有咩原因
絕育前既問題應該無
無養其他貓
成屋我同佢最friend
對佢既時間應該比起全屋最多
又唔似貓沙唔乾淨

貓肉煲

圖

食左佢

屋企環保有冇改變

環境？ 無
但有屋企人去左旅行
會唔會係主因

你有冇話比佢聽咁樣唔啱先？

利申：我隻貓都試過，同佢講左好耐

我去左旅行
我隻貓會係我張床痾屎
求解

係番佢張床柯尿

因為佢嬲你

去左旅行既家人，同隻貓好好感情？

都算係 一直係佢餵

因為你隻貓覺得你張床臭到好似廁所咁
你唔到個時就當埋廁所咁用

俾張床佢屙，自己訓廳

會唔會係d貓砂換得唔夠密佢唔鐘意屙？

係張床餵佢食野

隻貓小氣

好有趣？

教下佢先 要惡啲話佢知
之後去宜家家私買張防水床笠
一張都會有啲透味既唔放心就買2張

喺返佢張床柯尿

轉頭係床餵罐頭比佢先
上網d人咁講 等佢以為床係好地方黎唔會再柯
呢招係咪work ?

貓砂同砂盤有無唔同度
方向 位置 附近既野

我都係喎,啱啱去完旅行返黎,一撻上床啲尿味就湧晒出黎

留名等解決

你要接受佢係真係有機會無原因而係你張床柯尿

100%安全方法係唔俾佢入房

利申:過來人，搵左N年都搵唔到原因

舒服有安全感 你真係吹佢唔漲

懷疑佢報復我係床上面用被玩佢
小氣到
琴日晏就我用被cum佢 嚇到佢極速逃走
然後夜晚就柯篤尿黎覆桌
今日暫時無問題
我訓係張床玩電話 佢跳入黎痴住我訓教
當然床單同被都換左新既

最新消息 佢係老豆張床柯左尿
檢查貓沙呢兩日有屎 但無尿
有冇巴打知原因？

全部床喂一次零食先
同埋有冇可能困籠逼佢係貓砂屙兩日尿先
你咁搞法遲早屋企人會投訴

之前無突然有就擺明嬲鳩你玩野
嬲咩就你先知

你去返佢D 貓沙度痾尿，咁大家交換廁所冇問題

我成床都係尿積
養兔

柯落我床就話嬲我
柯落老豆又解釋到d咩
聽日鎖好門唔比佢入房 睇佢柯去邊
btw將有佢尿味既床單放左貓沙附近 希望佢知訂

*老豆床

首先你唔好用甘既態度對貓，
你用覆仇心態無好處

已經盡量向佢用軟攻

巴打我同你一樣 以前同啲貓一齊訓好和諧好正
點知有一日喺我呀妹張床屙尿 開頭都冇乜理 照比佢入房 之後變本加厲 越屙越多 我呀妹張床起碼4,5篤 屙埋我媽間房 唔比佢入房 直頭屙落梳化 嗰兩個月清尿都清到我痴痴地線
試轉一轉廁所方向 一入貓盆屙屎尿即刻獎勵佢 都完全冇用
最後原來係清砂次數太少班仆街嫌棄
依加我100%唔比佢地入房

貓真係同女人一樣
咁撚小氣

紅燒貓肉

少清貓砂？

琴晚佢柯左幾舊屎落貓沙度
清理左 但最緊要既尿積仲未發現
想知佢因咩事柯屎但唔柯尿落貓沙
想向我表達訊息？

正閪貓黎 養佢仲要柯尿落主人床
掉能左佢啦

應該係 依加一日不停清

應該係發脾氣啦

因為貓係全世界最仆街既生物
冇得解

你隻貓有幾多私人空間?

俾床佢痾 你訓貓砂